［轉載］濕疹同我入黎 黃店 告急

一間拎30萬出黎幫手既黃店 點解無人知
就黎捱唔住了
濕疹手足快去懲罰佢

由細到大皮膚都易敏感 間中有濕疹
上年成日吸催淚彈 又出汗 痕到仆街 r到損哂
咁岩見到間黃店派皂比人 話前線 學生 醫護優先 可以幫到敏感 去左攞

個店員無sell 都講解左好耐 舖又有文宣 睇得出真心想幫手
用完又真即晚無咁痕

呢幾日轉季又再番發
諗住去懲罰下佢 點知個店員姐姐話就黎捱唔住喇
之前派皂用左30萬貨 間旺角分店成日食催淚彈做唔到生意執左 而家又到肺炎一日都無1千生意 業主又唔減租

可能4月就執喇
黃色經濟圈唔係黃色飲食圈呀
有濕疹既巴絲睇下 可能幫到你

整個傳送門俾人地啦：

地址：荃灣楊屋道1號荃新天地1期1樓130號鋪

有興趣買啲

拉

推